P牌學車好日子！安全行車日

咁多個學車地點，最好行一定係天光道，除左有寧靜環境，仲有未死哂嘅香港法治座落係九龍城裁判法院，而對面就係好留意安全駕駛的黑警同狗屋！

收到風下星期二，9月15日好似有個新巴司機被落案起訴「不小心駕駛」。
各位學神好似咁岩星期二會去呢段路，司機大佬千其唔好去亞皆老街同太子道西、司機大佬千其唔好去亞皆老街同太子道西、司機大佬千其唔好去亞皆老街同太子道西 ！果到好多巴士、小巴、私家車，仲有好大個迴旋處。

如果你經過九龍城裁判法院，最好安全車速啦！即係30km／hr ！因為呢條路有黑警MON得好緊，就算你塞車都唔好響鞍！無故響鞍一定拉你，實捉到你呀！

誰偷偷留下負皮

30km/h 係學神揸3波比的士狗推車既速度

無計啦，前幾日先有個司機行呢個車速被捕，我都好驚呀

新牌仔去練吓車先